個fd還哂卡數點解仲有收數公司打電話上黎

咁前排我個fd出左差做野
一路唔記得有間銀行條卡數未還
咁前兩日佢返屋企收到信先知會張條爛數俾收數公司
同埋已經cut左張卡（佢無帶張卡出國）
但係寄出個日期已經過左7日 岩岩好第8日
咁佢就拿拿林用PPS找清哂佢啦
結果呢幾日仲有收數電話打上黎而佢又唔得閒聽
打去銀行收數個CS又無人聽
想知呢種case銀行會唔會張條數越碌越大
但係佢已經連本帶利還哂

你個fd即係你

Pps收條數都要時間對帳掛
有幾日delay唔奇。打上去講咪得
你還晒佢唔會攪你啦

利疊利好禾味

欠小小卡數基本上都係煩下你，你可以有幾多簽賬額
但你TU花咗好難借錢，買樓又唔得，想申請多張卡又唔得

你不如煩點整翻好個TU好過

打爆個收數部門電話無人聽 垃圾黎
結果打左去card center佢地話同個邊講返聲
由晏就到收工聲都唔聲
但係今晚收到信寫住如有需要請將款項直接付與委託機構
但係之前已經過哂數俾銀行
咁應該唔好理定點

屌9銀行 話過左幾日使唔使俾收數咁大件事
話一路都好準時還 解釋原因
之後話以後唔用佢地
佢地就會易傾好多。。

利申 做過收數呢行

其實同一間銀行出左兩張
出事個張只係爭千零蚊到
另一張就幾千 每個月準時還
但係有一日佢就cut哂兩張要一炮過找清哂佢
咁又真係抵撚死 所以交埋催交費用
但係唔明點解準時還個張都要收
佢逾期天數寫住0日

其實銀行最驚你話投訴俾金管局
好簡單，你話你冇收過任何銀行嘅電話
話多嘢做唔記得，但會expect銀行會打電話通知你
而唔係一黎就俾收數 仲要只係一個禮拜
信就話我唔香港點收？總之如果你係錯唔晒都有得拗

其實期間銀行無打過電話黎叫我找數
我又睇唔到信（好少返屋企）
然後我間唔中返去一次就收到寫住如果7日內唔還就俾收數公司搞
寄出日係20號 但係我28號先睇到
所以即刻還左佢寫住既金額
今朝又無拿拿多左催交款項
諗住自己攞黎衰就交埋
另一張交左一半發現唔對路 點解準時還個張都計埋
然後所有野找清哂同我講要找俾收數公司
我只係驚佢仲計我息

你真係老友 個fd既野知得咁清楚

點會，除非差好多個月

你朋友

一定唔短時間